大家一個禮拜身寸幾次米青？

小妹想知我老公豬正唔正常

我一個禮拜受精5次

20

sis有幾多囝囡？